鳩無望望期咪囉無失戇

多人咁做咗年 得啊得唔少醒少
鳩死戇

Ching好似好得閒咁 打咗幾耐

洗一鐘都分唔

知囉知唔咪唔

明囉唔明咪唔

但啦撚是

囉靜地靜好幾咪

咁啦架係

咩癲係吹發喇架

垃死圾

續你繼

I ma nfie

Kthna uoy

lm